［笑話台］一人一個返學時期嘅笑話

miss: 😠 同學: 🙇🏻

(上堂玩手機比老師發現左)

😠:拎出黎！ ！
🙇🏻:...
😠:叫你拎出黎啊！！
🙇🏻:...
😠:你係咪想記過啊！！
🙇🏻:...(鄙視)
😠:你要大過定手機？！
🙇🏻:廢話！梗係手機啦

利申：睇舊post見到 覺得幾好笑

唔好笑唔好怪我

冇人笑得出？

你有無老土眼鏡！